[麻煩睇一睇] 有個新思維想建議下大家

9/6 同埋 12/6警隊既暴力已經街知巷聞。我地當然要追究警隊濫權，但更重要既係拉攏更大既力量加入我地 — 藍衫警員 (aka毅進仔)。依班人係執行命令過d，brotherhood意識好重。佢哋個腦未發展到諗香港未來，而係諗點樣保護身邊戰友 (ie 其他藍衫警員)同埋保住鐵飯碗。佢哋雖然打得痛快，但某程度上因頭腦簡單而受白衫教唆，最尾法律責任追究既一定係佢哋而唔係白衫高層。簡單黎講，佢哋唔知自己做緊condom。相反，白衫高薪厚職，本來已經白鴿眼藍衫，依家重要教唆佢哋犯罪，最重要係最尾白衫一定有方法令自己唔會上身唔洗付法律責任。藍衫一世藍衫，衝又係佢哋，最尾被追究又係佢哋。我地與其鬧全部警察為黑警，不如搞分化，將警隊分為藍衫同埋白衫。我地要撐藍衫，並將槍頭對準落命令果d人，即係白衫。

push

Push

無咁易
佢地入學堂不停被洗腦 要求佢地服從、團結
除非香港政府出唔到糧 否則警察永遠都係示威者既敵人

我地應該搞個撐警大集會，撐藍衫警員，矛頭指向白衫幕後黑手

push!!!!!

Pish!!!!

推

Push!

Pishhh!!!!

只要告其中一個警員 就會火燒連環船咁落

Push!!!!!

Pishhhhh!!!!!!

Pishhhh!

Pushhhhh

大家休息下，返屋企涼下冷氣， 了解下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發

PUSH下